好唔想聽記者會

簡直廢話
還我忍者亂太朗

借位一用
【Google 廣告】上線啦 !